{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092582",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원당감자탕 사당점"
    },
    "text": "ソウル特別市瑞草区バンベチョンロ4道9に位置した元堂カムジャタン祠堂店は2階と3階にそれぞれ80議席の団体空間を提供しています。団体予約を願ったら焼き肉や三枚肉も準備して頂きますので予約するとき要請してください。この食堂はTV番組の生放送の今日の夕飯に出演し、カムジャタンと熟成キムチ辛くた骨の辛味蒸し煮を紹介しました。舎堂駅11番出口を出て右側に行ったら2階と3階の団体空間が用意されています。元堂カムジャタン祠堂店は毎日10:30から22:00まで営業し、年中無休です。多様なメニューを提供しており、最も人気のあるタチウオの切り身の煮つけはの35,000ウォン)、対(55,000ウォン)に分かれて提供されます。カムジャタンは牛、中、対サイズに分かれて30,000ウォンから40,000ウォンまでの価格で販売されています。小多利の煮物と料理のうち、大サイズで準備し、価格は33,000ウォンから35,000ウォンまでです。牛肉前ゴールはの40,000ウォン)、対(50,000ウォン)で構成されており、ピョチムも、牛、中、対サイズに分けて30,000ウォンから40,000ウォンまで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "元堂カムジャタン祠堂店はソウル特別市瑞草区バンベチョンロ4道9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "元堂カムジャタン祠堂店では何人までの団体が利用できますか？",
            "answer": "元堂カムジャタン祠堂店では2階と3階にそれぞれ80議席の団体空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "団体予約をしたら準備してもらえる料理は何ですか？",
            "answer": "団体予約をしたら焼き肉や三枚肉も準備してもらえます。予約時に要請してください。"
        },
        {
            "question": "元堂カムジャタン祠堂店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "元堂カムジャタン祠堂店は多様なメニューを提供しています。カムジャタンや熟成キムチ辛くた骨の辛味蒸し煮などが人気です。"
        },
        {
            "question": "元堂カムジャタン祠堂店の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "元堂カムジャタン祠堂店は毎日10:30から22:00まで営業しています。年中無休です。"
        },
        {
            "question": "元堂カムジャタン祠堂店で最も人気のある料理は何ですか？",
            "answer": "元堂カムジャタン祠堂店で最も人気のある料理はタチウオの切り身の煮つけです。35,000ウォンと55,000ウォンの2つのサイズで提供されます。"
        },
        {
            "question": "元堂カムジャタン祠堂店で提供されるカムジャタンの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "元堂カムジャタン祠堂店で提供されるカムジャタンの価格帯は30,000ウォンから40,000ウォンです。牛、中、対サイズが選べます。"
        },
        {
            "question": "元堂カムジャタン祠堂店で提供される小多利の煮物の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "元堂カムジャタン祠堂店で提供される小多利の煮物の価格帯は33,000ウォンから35,000ウォンです。大サイズで提供されます。"
        },
        {
            "question": "元堂カムジャタン祠堂店で提供される牛肉前ゴールの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "元堂カムジャタン祠堂店で提供される牛肉前ゴールの価格は40,000ウォンと50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元堂カムジャタン祠堂店で提供されるピョチムの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "元堂カムジャタン祠堂店で提供されるピョチムの価格帯は30,000ウォンから40,000ウォンです。牛、中、対サイズが選べます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 613
    }
}